而家出金鐘唔該幫手帶物資！！！

再夜d無得賣

頭盔眼罩豬嘴

盾牌最緊要！！！

同埋要乾糧！！！！前線守咗成日，手都軟